致陳梓維區議員的求職信

我未獨個舒

就請李喇

多射

請你食女友天扶良？

根據陳議員個要求，冇讀過書唔緊要，但最好識得Photoshop

職位要求：

-良好溝通能力、中英文聽說讀寫作能力😬；
-熟悉電腦操作，能運用 Photoshop 及多媒體製作軟件更佳😬；
-個性成熟、負責任、樂於團隊合作😬；
-需要有相關工作經驗，曾有支援反送中運動
-中英履歷表及求職信

I go to school by bus
禾去巴士乘學校

我就知道有一個人有幾十年政治經驗，而且得小學程度可以推介下

跳跳虎好似律師黎

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！

陶傑 Channel
2019年11月26日 ·
香港區議會選舉，選民竟然寧願選出一位弱智人士，都遺棄民建聯。

弱智人士至少善良純真，不會害人，反智群體則釋出愚昧和仇恨。

這1516位選民，才是香港的智者。

陳梓維點止做到區議員？即刻接替做特首都得。

屌 樓豬咪同我爭野做OK?
我想搵個弱智既做老板

置頂先